有線Sales致電離職的有線記者，問駛唔駛join plan，因為離職就無咗免費睇電視的福利

有線好等錢駛

個SALES等錢使多D 啦分明

好耐無見

有幾絕望/憎個舊同事先會sell佢？

屌你老母係咪痴撚線

痴線電視

執柒左佢啦屌

我以為要其他公司記者forward返比佢哋先知道歉已經夠痴線

轉會優惠會唔會仲吸引？on9 Icable sales

痴撚線公司

似個sales等錢使多d

笑撚死 睇你有線有寶咩

復古

睇你有線點柒落去咩

係咪咁撚on9

今日見到平時唔會擺街站嘅位置有擺咗有線
睇嚟佢哋真係好驚人cut cable

有線最值得睇只得新聞台，你玩到咁等執都得啦

其實有線職員係無得免費睇
只係得個比較優惠啲嘅plan

不如話個manager有幾憎個sales先會叫佢sell班離職記者

無新聞實cut

班柒頭sale講得出個下好野 你老母閪真係弱智仔黎

張圖十幾年都有好似
好懷念